同樣都係老人家，點解三代火影廢過土影咁多？

三代火影69歲，土影大野木79歲，大野木老十年。但係大野木一個塵遁可以消滅25個須佐能乎分身，廢老三代連大蛇丸都打唔贏

所以話年紀大實力退步只係廢老三代掩飾自己廢嘅借口 真正實力可能連中忍考試嘅寧次都打唔贏

我一直諗緊佢係歷代（1-4）最強火影係邊到吹出黎

駁唔到

咁係因為後期火影戰斗力嚴重膨脹，好似斑咁，隨便一刀就劈開幾座山 。後期火影唔係叫忍界大戰，應該叫星球大戰。平心而論，三代反而先似返個忍者，而佢嘅能力係前期黎講又的確幾勁

作者自己鳩
又要吹到最勁
個天花版又唔set高d

CHING又追擊三代💪🏻屌得好牙

全盛期三代先係最勁
唔係岸本點會唔比佢咁出

樓主戇鳩仔黎 大家唔洗理

嗰陣未諗到之後會玩到咁大

咁點解穢土轉生果陣係廢老黎既

應該係因為靈魂留左係死神個肚到